一人一個最想俾佢屌嘅男明星

張孝全
未見過短頭髮人可以咁靚仔

好想俾佢拮兩下

冇人理

恒大杜蛇

洪金寶

口頭上咁屌？

劉俊謙

鄧光榮 曾志偉

梁競徽

[member]今生只畀手足屌[member]

邊忽星